對不起，謝謝你。

當初分手，我block晒你wts ig，我以為絕情可以令你死心。
過左一排，我unfollow左會po有你既相既同學，我逼自己放低你。
漸漸冇人再提起，而我同你都各自有新戀情。

今日，我發現我既絕情只不過源於我自私。我覺得攰，覺得辛苦，所以就判左你死刑。你不懂愛一個人，但我只覺得你唔成熟，導致一切都變成我眼中既瑕疵，缺陷。你賣力付出得不到回報，甚至有反效果。
而我，連解釋都省略，隨便找個理由就話要分手。

對不起，我敷衍了事踐踏了你的一片真心。
謝謝你，那寶貴的8年深愛。

你自己飛人，抵你死